為拉布而拉布 根本做戲

全民退保有乜共識？
我就反對

痴撚線搞舊強積金已經屌晒鬼
仲要搞全民退保